O sistema foi fetio todo EM API REST, utilizando o framework Laravel 5.1 que é um dos mais novos do mercado. Foi utilizado o conceito de entities, repositories, services, validators e etc.

Para o FRONTEND foi feito feito em angular 5, utilizando o GULP para gerar meus arquivos reduzidos para produção e mapeados.


Para que não tenha problema em navegar, amanhã irei colocar na AWS, desta forma você poderá navegar e ter uma impressão melhor de como foi feito.


Obrigado !
